開始有人屌天琦

其實有冇人討論下究竟個關蛇咩料？
成件事好鬼
好似扮本土派係到派膠然後吹風話初二係on9
係到舉下個撚牌就話港獨派
而家又特登去睇小販場
似特登仲拉多啲南亞狗 整撚臭個朵
屌你老母啦
記唔記得當時打黑警打到幾撚爽
大家搵到件事出黎一條心勇武對抗政權

點解仲有人吹棒關蛇呢條仆街？
認唔認同到好希望大家好好討論下關蛇係咩料

關蛇上網有相啦

自己既背景同所做既野得唔到人信又唔解釋又反話人五毛

連登反關蛇好大罪架

得登做到個message比人睇港獨係搏上位 攞彩 on9 無實際咁比人睇 好撚肉酸

😂

關sir真係好撚戇鳩
不過之前衝擊單程證咪算啲囉都叫正正常常
屌你老味走去朗豪坊執垃圾

成個小朋友咁 連是非對錯都分唔到 但成班無腦既又buy

有本事就企出街影住直播去屌9關愛座

人地關愛座起碼夠膽出樣

梗係敢 如果係共狗卧底 根本出黎做show
返大陸又係0難度 警狗又唔郁鳩佢

好似關sir咁既質素
寧願佢衰退居幕後唔好出黎倒米啦

真係無眼睇而家陳浩天都唔知招埋啲咩人 狗屎垃圾都招入會

我睇行動既

如果林鄭突然反共，我都會支持佢

咁咪死撚梗囉 人地覺得佢鬼 反而話人五毛同繼續做埋啲on9野 而家似做個人崇拜囉 係到條條fing舉下牌仔就做左野 陰功

以共狗既財力，先搵一條友出黎做？撐警犬大聯盟早就摺撚埋啦

比呢條友代表埋港獨派 第時港獨派咪衰撚過泛民
屌你老母係憎共慘黨會去大陸教4年書？ 我屌

關愛座hunter與中國的關係：
為錢去大陸
炒中資股
用淘寶
用中移動
*食支那曲奇餅食到有病

陳敏之間支那曲奇餅店請人 用「香港專才移民」做賣點，關蛇幫襯咗之後就身體不適

成日都講呢樣野係好on9既一件事

大陸搞奧運果陣個個都自認中國人

咁而家係咪冇人有資格反共？

睇佢條撚樣連衝公民廣場都唔敢啦

五毛大哥，宜家我美斯神正式同中共結盟，共享榮耀，希望祖國既同胞多多支持我神美斯

有資格 但反共反撚到成個泛民咁又做樣又柒曬
無問題架 天琦夠大陸落黎啦 無問題架
鬼唔鬼有眼睇架嘛

一屌關sir啲五毛又發功

以前有啲咩人？

好似係漿仔25先焗住高調😂

做柒野免費幫小販睇場唔屌得?

唔係關SIR 比人起底洗咩咁柒

你上網屌其他人又唔見你露樣出黎

盲忠D logic

高調 夠膽出樣 = 有道理 ？

既然你都話有資格

咁最多係批評佢既行動唔到肉

如果講鬼，比唔上泛民一個關鍵缺席

半個都比唔手

*上

=佢唔怕比人起底姐

你怕喎

廢到搵班地底泥飯民做對比 你不如搵埋保皇黨比

我又唔見人形豬民國復興咁高調？

佢唔怕比人起底關人撚事咩
但佢做啲戇鳩嘢就一定要鬧佢

咁你會搵邊個比？

所以就要鬧佢係鬼？

如果你反共，比人鬧係鬼

你會點諗？

唔知咩撚道理
唔撚怕比人起底唔係咁囉
高調咁做柒事 舉下牌 幫黑社會睇場做臭天琦個名囉
一係就紅 一係就係條on9仔 兩樣都唔值去buy

有咩好比，我講你搵班垃圾顯得佢好似無咁垃圾呢個行為無謂，你就叫我搵另一個人嚟對比

唔值得去buy係一回事

係唔係就要鬧人係鬼？

咁咪做番啲實際野出黎囉 唔係鬼既話
我屌 樣都出得 唔係人地judge下你就發爛咋話人五毛掛

你要搵就點都有班更加廢架啦，你諗唔到點讚就走去同人鬥無咁廢

一個累全家

做既野整撚臭天琦個名都唔撚鬼

樓上樓下全部loser!!!

返去讀小學啦 loser

關sir雖然唔出聲 但係mark低曬全部人個名 你哋建國之後全部會被處決！

既然你明咁就唔洗講啦

繼續睇行動

行動證明一切

呢度五毛多過鳩毛

呢個post我唔會再回

現實好多人認同/欣賞關蛇！！！

關蛇幾時幫班五毛開年
是日五毛 2019-02-xx

走住屌最佳例子

on9 logic 話屌關sir 都要露樣

連蔣仔都撚到佢

真係好撚柒

十死士

呢個post佢唔會再回，放佢一馬OK

行動？

狙擊一個無權無勢既人
有用咩？
呢d討論真係得啖笑
好心你班友收檔吧啦

睇一個人係咪鬼要睇晒佢所有言行既

關蛇要做鬼有排都未輪到佢

我係唔明學獨聯做乜鳩要去旺角掃街姐

明明學獨聯係以死相搏，就算出手唔勇武，口頭都勇武下，驅下蝗都好呀

點知而家轉行做乖仔，仲乖過香港眾志，因為愛香港所以要去掃垃圾
我打字出黎都覺得肉麻

呃蝦條/錢個班mk又有權有勢？

其實係成個學生獨立黨都鬼鬼地
一開始以死相博
無啦啦又做埋d左膠嘢 柒味極濃
一直覺得佢地係想整臭本土個朵

我都覺得關sir唔係鬼
但學獨聯近排真係柒到無眼睇

唉 個朵臭曬 其實係唔係所有真香港人都放棄香港準備移民？ 其實做人地二等公民仲好過留係到做支共三等公民 根本當香港人唔係人

攞偷呃拐騙既人黎相提並論？

我哋話關愛座條撚樣係有根據：
為錢去大陸做狗
買中資
用淘寶
用中移動
食支那曲奇餅食到病

呢個post入面 撐關愛座嗰班友 只講立場 同嗰啲講一大堆廢話 最後話中國贏嘅廢老冇分別

我淨係知呢度9成9人反共但都比人話五毛
咁你又點諗🤔

你走到咪走囉
你有專業資格，大把地方收留你
留喺香港托咩

咁陳淨心、李私煙、周融、泛民、保蝗全撚部都出樣架啦
黃之鋒都可以大聲屌柒你話佢有出樣
仲監都坐過
而家又興返玩社運 CV 呀？

依家班打手好鍾意叫人出去俾隻支那移動五毛點相

照抄本民囉

除咗關蛇陳家駒呢班學獨聯港獨聯躝癱
仲有其他偽獨派講獨派都係咁不堪，例如學生動源班小學雞，仇狗無腦益友，香港民族陣綫嘍囉同埋已被政府取締左嘅香港民族黨陳浩天班餘孽

屌你老母，全部得個講字，聲大大，無貨賣
陳浩天條仆街16年嗰陣就講撚到係威係勢話要搞武裝革命，搞革命黨滲透政府警察。去到18年上FCC演講就話會譴責暴力

成班人又要威又要戴頭盔，鳩講港獨講到最激，但係又乜都做唔撚到自。
難怪Time都話呢班偽獨派係鬼嚟，喺度蹉跎歲月，浪費時間。呢班人分分鐘全部都係中共嘅鬼嚟。

老老實實，本民響朵都唔係靠執垃圾啦

做過以上既野=十惡不赦？
我欣賞佢夠膽企出黎支持港獨
樓上咁多位
得罪講句 全部都係懦夫

但有執嘛

但啲人覺得佢地有露面 有做野

其他人撐個qr code就係間接撐wechat所以十惡不赦
究極奶共狗，死五毛
關蛇直接畀錢間嘢就唔計

關蛇炒股月入幾百萬
但一毫子都唔捐畀義士
佢口中嘅「五毛」就500，5000咁捐畀義士

關蛇都bc

本民前喺15年年頭都因為幫小販掃垃圾而被人鬧左膠同縱容班無牌小販。

係第二年班區佬同食環係要冚人檔，啲市民反抗加差佬介入，先變咗衝突事件。

初初係無人諗住會搞成咁，以為又係好似之前嗰年咁無事完場，點知第朝瞓醒就變咗天。

所以魚革都跌跌碰碰咁撞出嚟

關sir反天琦有咩問題？

關蛇:

關蛇依家咪呃緊班傻仔去送死

五毛好鍾意搵小事搵挑剔

當初屌柒泛民既人都係做泛民二世
可想而知
泛民一早做左真理

當時魚革最令人覺得鼓舞係原來仲有人敢衝同敢反抗，只係呢班人都被清算。不過有樣都算好彩，就係仆街熱狗同青城都係執唔撚到雞，呢班撚屌食屎啦

d五毛捐錢洗底

為錢去大陸叫小事

學動班仆街小學雞都係，專係昆啲傻仔出去送死
劉康就係其中一個

樓主，我支持你，真相愈辯愈明。
中共喺US咁多間諜咁多鬼，難道喺香港無？

［防止五毛引導］講吓一啲示威嘅誤解

呢個post都好笑啦，叫下以死相縛都可以震懾差佬

照你咁講 天琦都係呃左班傻仔去送死？
總好過你地樓上班垃圾
貪生怕死 苟且偷生

呢班怨婦選輸同梁游被dq後日日都清算人，打落水狗，有份搞散本土道氣，令到有啲係pro本土派嘅人，但見到日嘈夜嘈都費事理。從來唔係諗住做大個餅，甚至連本土派都唔係，真正污合之眾。

攞天崎同呢件垃圾比？
唔好侮辱天崎啦

係咪要好似關蛇咁播個片，舉個牌
自稱死士，大叫以死相搏
再開十幾個post先叫勇武？

唔講以為關蛇同佢個十兄弟死咗

笑撚死

小學雞問老母出唔出得街咁

講真個句 真係做到野既港獨派 或者泛民都好 或者落中共面既 港共早就禁絕曬啦 芝峰 天琦 朱凱迪 梁游 而家唔搞佢個啲都係係到做大龍鳳 同泛民一樣又呃又食又做臭個朵

做緊野講幾句 :
叫咁多位行出黎, 就係話有D野要出過黎行過先明
有無出過黎根本就唔洗影相點相, 睇咁多位講咩就已經分得出

睇關狗係大陸教書都唔知唱左幾多次國歌 唔知第時立完國歌法之後睇場播國歌會唔會跟住唱呢

梁游擺明係鬼嚟架啦，用支那論引蛇出洞借刀殺人

唔講以為你班友真係5毛黎
無時無刻狙擊人

唉

幾時有第二個天琦 或者等天琦出冊

移動關而家戰鬥力愈黎愈弱

狙擊思古井又教會打手
狙擊醬囝又中介打手
狙擊關蛇又支那打手

幾時先識進步？

狙擊用/買支那嘢嘅人都五毛？

有強過？？？

如果以呢個論壇嚟講
關蛇根本唔算無勢力
成班傻仔跟佢亂咬人

仲有有時留言扮晒中立撐佢個班
一起底就發現原來學獨聯成員
根本成班打手扮撚晒嘢

以前唔係又擇名又紅色大字既咩

屌佢老母每個月都柒一壇嘢比香港人睇
根本係有心整臭整柒本土派

最撚核突就係人地質疑佢就下下標籤人
因人廢言
話人五毛就當駁咗

如果佢地目的係整臭本土派嘅話
咁佢地真係好成功
有無人可以阻止下佢地

紅字size6五毛list

呢個post入面撐關愛座嗰班友只講立場 唔比理據 同嗰啲講一大堆廢話最後話中國贏嘅廢老冇分別

五毛

咁香港咁多人用/買支那野既人
咁又點計先？
抑或你地係有計劃及組織去狙擊一個人？
消滅你地既眼中釘

屌你老母好撚多香港人從來唔用支那野囉

GOOD POINT。

所以唔明關蛇點解標籤人用QR CODE。
記住係用"QR CODE"，唔係用WE7。

QR CODE係外國都好多人用，包括英國。

但關蛇就係咁狙擊人用QR CODE就係五毛。

仲有一樣，有好多野係支那野，冇得否認，但，上台有咁多台唔用用中移動。你自己咁反共，有得用其他唔用，用中移動。

佢連VOID咗個CONTRACT都唔肯，憑乜野信佢真心反共?

從來？
鳩up你就叻
屌你班懦夫快撚d收檔啦
新年流流都要開工？
好等錢洗？

啲狗又係到吠

關sir到今時今日仲有盲忠

利申自己從來唔買中資野 唔用we7 qq 支那寶等野 唔返大陸 唔撚用cmhk 淘都冇撚淘過 冇食過咩撚喜茶 西底撈

增加到有十個人

笑撚死
就係關蛇自己set到條bar比天高
家下回力標打親自己，唔笑得唔狙擊得
年中大把呢啲傻仔，係關蛇柒事多咪多人講

身為「港獨大佬」成日叫人唔好用/買支那嘢
其身不正唔屌得？唔引人懷疑？
假假地都叫個半個政治人物，公眾人士
受人關注好出奇？
你同我呢啲小薯，喪奶共都冇閪人理啦
佢出名被人關注係正常

講到有計劃
關蛇狙擊所謂班五毛咪仲有計劃及組織
睇唔順眼唔屌得？係咪屌人都要睇係咪人多
人少先屌得？
一個post使唔使限額？
多人識佢多人屌咪多人
屌你咪咁撚戇鳩啦

霸氣

駁唔到。POST都冇回.....

關蛇往績差 又亂咁人咬 仇家咪自然多
加上佢最近個勢頹 又不斷做柒事
舊日仇家咪衝曬出黎咬佢

往績差就自然多人狙擊嫁啦
同支共同理
往績差咪比美英德法加日澳紐一齊針對囉

唔通你又屈英德法加日澳紐收咗5美仙咩

你出去cc台開個post
一定會有百幾條友衝出嚟話自己冇
全部cc台獨派嘅
你係咪話佢地9up？
你係咪質疑關蛇？係咪質疑cc台？係咪想變相讚支那強大，點都要用？
你係咪五毛

放低負皮，之後叫admin搬台

依加港獨大台係關同學揸旗 論唔撚論到你出聲呀屌你老母

人哋唔係姓關㗎 你係五毛嚟？

如果當年年初一佢唔係用小販黎做號召，係去關口抗議150新移民既話我會去

條人型豬五毛狗黎

關愛座條on9就算啦好唔好

支持佢返支那教書？

一早就要屌

hunter肯出黎未

就係唔明點解係學獨聯揸旗
明明仲有梁頌恆陳浩天

條on9畀人起晒底
又支那教書又用支那店仲有勁多鬼嘢
之前無啦啦一個人圍美國領事館引咗班弱智吹奏

關蛇喺旺角兩隻手拎住掃把好撚忙呀 俾啲時間佢

真係日久見人心

其他人唔上連登宣傳only
老實講連登早就做左實驗場所

只係其他人唔知

兒登紅底係公開嘅祕密嚟

你改返名啦
on9弱智仔都好扮

咪係，抵俾人block

唉
俾佢地咁玩柒本土派

講紅底，家陣香港有邊一到唔係紅底先得架
少上黎宣傳，一黎明既人已經明哂，唔明既點講都唔會明，咁不如由現實令到佢明
另一係觀察民情，兒登雖然成日抄車，但其實反映緊成個民意波動。你話連登仔小學雞，老實講香港人其實都好小學雞，只係層面不同而已

大約係咁

根本就係目的嚟
分化高登
整衰兒登
搞臭本土
支共慣用手段
共慘最怕就係你哋團結
搞散晒就無人做到領頭人
再放幾隻無間道扮領頭人再踢爆佢哋
搞到人心都散埋

無辦法阻止到？

你自己整過個新壇先唔講技術
未必有人流
有人流又到5毛搞事

搵人帶頭就更濕滯
本身就無一個組織
更加唔好講背景審查

2014年真係最好機會
結果俾啲和理非搞散咗
以後再搞就無咩可能
班00後接受晒支那語言同文化

唔係話消極
不過真係諗唔到可行嘅方法

監躉有咩咁好討論？

好簡單
有志者企出黎咪得
有競爭，咪自然有進步

但依我所見，大多數反得關sir既都只係食花生
等個聖人出現
真係想企出黎既，都唔會係連登到反關sir 啦，因為無意義

［理大民主牆］關同學否認所有控罪並拒絕道歉

港獨大將軍咁自稱我跟住叫咋

香港獨立 以死相搏 完

#3 Voyeur • 13d
佢應該問你點解屌人用大陸野但自己用中移動

google下條友其實唔難
佢咁嘅背景企出嚟唔屌柒佢都唔係人啦

再回多句
唔係熱血就可以事成
要周詳計劃、要人力物力、要資金等等
乜嘢叫好簡單有志者企出嚟就得
係咁易嘅支共倒台幾十年啦
有競爭都要睇下啲人咩背景先得
唔通下次走個廣東話都唔識嘅腥港人出嚟
又要人支持佢？
你有心係好不過都要有腦先得